我地唔係有破壞 無建設!

有見於最近協助舖頭裝修既情況漸趨頻繁
無可避免地會影響到日常市民既生活
當然我地都知道大家既目標係撐政府, 中資既舖頭
但係絕大部分睇開cctvb 既市民都未必知
佢地只會見到示威者周圍破壞既畫面
亦可能會有淺黃/和理非唔認同哩種做法(但一定要堅持不篤灰, 不割蓆既原則)

政府用呢個情況就可以煲大佢
話情況已經不受控
加速實施緊急法

我知道大家都好想攪炒
但係我地無必要犧牲民意去達到攪炒
點解哩場運動可以堅持咁耐
好大原因係主流民意都係支持示威者
所以我地唔可以幫政府製造彈藥

大家仲記唔記得六月中既時候
曾經去過灣仔稅務大樓 入境處幫人放工
而我地都知道影響到市民
第二日都有同番市民道歉
阻到佢地真係唔好意思
對家甚至讚我地好高招
亦都定下左主流民意既基礎

今日影響到市民既生活係事實
但係我地要解釋俾市民知我地唔係破壞者
政府先係始作蛹者
我唔係叫大家即刻停止破壞
福建幫既舖頭係抵死
元氣 吉野家 starbucks 齋坐唔幫襯其實比破壞店面更有利
講真 中資一早滲晒港 破壞又可以破壞得幾多
我地要對準番目標 對抗港共政權

我地要證明俾全世界睇香港人係好高質
絕對唔係有破壞無建設
我地要繼續同市民解釋破壞既原因
同埋 我地係識得道歉
而唔係好似垃圾政府一錯再錯 死要面

但係我一個人仲未諗到用咩形式道歉
希望大家可以集思廣益一齊諗諗

唔會道歉
你做完呢d野出黎道歉即係自首比黑警捉

我地示威者嘅AI學習力去咗邊？

巳知政府下一步!

停一停 諗一諗

裝修 + 文宣 可以同時做

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

立左蒙面法之後, 要搞一次大型既和理非遊行
有利國際性既文宣

唔好學林鄭講一樣做一樣
唔係和平就暴力架啦
今時今日仲可以自稱話和平咩
咁係破壞咪破壞 暴徒咪暴徒囉

推

中國人無呢個毁滅同重生既觀念
係印度教有濕婆 可以睇吓人哋既哲學

濕婆（梵文：शिव，Śiva），印度教三大主神之一，與梵天、毗濕奴並稱。濕婆是毀滅之神，印度哲學中「毀滅」有「再生」的含義，故也擔當創造（轉化）的職能，由吠陀時代的天神樓陀羅演變而成。